國泰減薪港龍滅門 更見証ACO師的強大

咩話 專業人士啊拿？？？
被人炒陰公豬羅
咩專業人士連打字都唔識
去做地產地保險 重操故業開床單

ACO師的世界
炒魷係咩黎架？
減薪係咩黎架？

好想睇下班condom師被炒師
宜家係咩樣

如果12年前個空姐入左aco
宜家已拎緊層居屋同3皮人工
又唔使返shift 過左Probation 冇人夠膽點我地aco師做野
加入aco師 一齊做人生贏家

不過班專業人士連字都唔識打 應該skill test都過唔到 慘慘豬

又吹奏ACO

今日上司竟然走黎叫我做野

屌你識唔識分莊閒 竟然叫我地aco師做野
下午ma先。

專業人士 唔易做: 「空姐、護士、教師、社工」各有難處

空姐師唔撚係專業人士咁係咩？

ACO=垃圾

st面試都黎了
係時候要拯救一班迷路人

好過被炒師
吹？

ACO 人工咁低

垃圾工搵第2份垃圾工黎做比較
男人老狗搵嗰萬零二萬蚊你醜唔醜

釣金龜你唔識㗎啦

成班垃圾吹奏ACO 弱智

樓主閪腦，咁講掃街都是專業人士

sorry 係萬5 仲有公屋居屋
綠表價值幾百幻 葡萄？

空姐空少師得返萬1

講過好多次佢哋班人係內地based, 唔喺香港人

你唔係以為空姐月薪2萬
佢個balance shit 既income 就真係2萬啊

aco識打字，空姐好多都唔識

aco先係專業

ACO要考打字速度，其實好難

aco=無專業技能但人工正常

點解下午係ma唔係mp

medical appointment
尋日食完壽司有d肚痛。。
朝早再被上司吹催做野。
加重左個病情 聽日應該會sick leave埋

aco師

係咩 你做邊個dept?

自爆不了

大學生做aco?

應該係問有幾多非大學生做aco
依家好多都ugrad入

A師o

班空姐話收好多大學生就等於專業，咁ACO都係

市面經濟愈差，ACO愈強大

正確！

只需中五學歷，
不用工作經驗，
每天朝九晚六，
每週五天工作，
每個紅色放假，
文員月薪 31,750！

出面飲食/零售業…
經理級月薪唔過二萬！
(人地七天工冇紅日)

相比真係人工好高！
(仲未講工作量喎…)

如果係公務員夫妻…
月薪+公屋+其他福利！

生活質素可以話…
好過好多外面所謂嘅…
中產人士！！

結左婚都要排10年（除非生仔）
點解唔推介WM2 師？
WM2 師3年上樓

真係時也命也 ！

班空姐空少…
已經打緊私人工，
唔想減薪做公僕！

真係短視…
做唔到放下身段，
只放眼個起薪點！
(白白益晒90後…)

反而你睇…
CA 頂薪 24,070
ACO 頂薪 31,750
而出面起薪20,000，
但廿年後可到40,000？
(未俾人炒已經好彩)
到你真正頂薪…
CA 已超 40,000
ACO 已超 50,000
但只係十二年嘅事，
到咗真正廿年之後，
月薪真係不敢想像！

我就吹奏埋產業看管員同二級工人
上樓最強

香港生活，三公必勝！
(公屋，公務員，公援)

公屋…
交租二千幾，十年免審查！
議員又住得，pt.25又住得！

公務員…
小六嘅學歷，薪金都過萬！
福利都算好，公屋俾間你！

公援…
每當經濟好，雙糧當花紅！
每當經濟衰，雙糧道難關！

好在宜家大學生… 夠醒目！

認清咗目標… 向三公出發！
就可支持到生活… 七件事！

吃喝玩樂… 玩食訓！
買樓供樓租樓… 你咪講笑！

有錢都不如用黎…
換電話，食好野，去旅行！

西方係

咁高調做咩啫，唔可以靜靜地贏ga

綠表唔使

正常既ACO: 那有錢，日日同同事食酒樓

你！即刻同我check下綠表係咪可以單人購買不限大小既單位！唔駛結婚，唔駛靠家人，唔駛靠長者，一個人獨佔450呎單位！

支持姆姆

你用錯個排字 你做左10年之後結婚 = 已經係10年
同你做1年即刻結婚 都要等10年

所以我下年都希望考政府

wm2 人工爭咁遠
最好就做wm2 拎樓再考aco 咁就perfect 池

政府入面，除左CA同茶水，個個都高人工過你一個double都唔只，你返工時抬得起頭

無錢唔只返工, 返屋企都抬唔起頭, 屌你老母

行緊呢條路

你做緊wm2 了？

速大畢業，不斷9沖wm2

唔係掛

做政府做到咁大支野樓主你都算係咁

係，所以咪撚報名，考到都要讓返個位出黎俾有需要既人，如ME

而家有成25萬人失業啊，有份鐵飯碗好好啦

ACO有下屬，頂薪3萬，仲有機會升CO 頂薪4萬。
諗下打工仔有幾多月薪3-4萬

工人會請大學生咩？

呢個真
鳩坐出30k
班空姐空少就底薪10k

做一個下士有乜好吹奏
最多叫比上不足比下有餘

3萬幾連買間劏房都抆抆緊咋

比人拉過做唔做到

拉

做二級工人先強大
做2-3年拎公屋/綠表

岩啊，當然比唔上個啲皇帝工。

買樓既話，無父母幹，唯有同另一半夾錢，兩公婆係ACO，兩人頂薪6萬，夠和味。

讀之前我做過幾年ncsc GA 打雜位

當然有，上2屆都係衰interview

因為真係高質

ACO先係

事實上做個aco生活質素遠勝私人工揾6，7萬既人
做aco攞間公屋、頂薪3萬幾，其實好好駛，退休金政府又供大大份，又一定可以做到65歲，完全唔駛愁儲錢退休，每個月扣埋必要開支、仲剩2萬你豪駛、夠你住半個月staycation

你係私人市場揾6，7萬、供樓冇左2萬、又要儲錢退休，又要諗會唔會50歲比人炒，駛錢都要慳住慳住

有幾多大學生唔係做ACO

兒子師先係真正強大

政府幫你供15-25%公積金，退休金fat fat ～

仲有學校好多ACO /EO位請政府退休資深ACO，
退休悶得滯可以做下

請佢地做咩位

北區一所津貼小學的校長表示，該校經過個多月招聘過程，近日終聘得一名資深ACO。該名員工當年因照顧子女而離職，當時的月薪已達二萬三千元。校長指出，早年入職的ACO一旦選擇離職，需於四十五天內在另一所學校覓得相同職位，否則薪級點需重新計算，故該校現時聘請這名資深ACO時，只獲政府津貼一萬三千多元，「學校要調撥資源，自掏腰包『加碼』一萬元，方能聘得這名ACO」。

又吹ACO

公屋咁多痴線佬成日玩屎玩尿
你慢慢吹奏

私人市場揾6萬、供樓2萬，每月交稅6千（你d稅用來養班老屎忽aco係office 9 hea)
可用收入得番3萬4 、己經同aco人工差唔多，仲要諗退休、又要驚人炒，每個月要死慳死抵儲錢

相反aco係office unun腳諗緊點投資

暫時住公屋，儲夠銀彈，兩公婆月入6萬，再買私樓容乜易，輕鬆快活人生

居屋都有...
我鄰居兩個痴線

in姆姆we trust

入職後如同廢人
不過過bar日日unun腳又一日
冇乜煩惱
好過出去搏殺搵六七萬

樓豬呢個JRE Officer又係到扮aco記得你女朋友係aco黎

二級行政主任？

ACO 喺俾失敗人做，對人生無任何希望。俾3皮已經覺得滿足的失敗者。